[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [464] 夏活禮拜四開 正評此post增加中五星機率

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

加插環節

好慢呀你

但居然冇cut走靚相

見到2lai照post d相有d感動

隻zi-o散發一陣7味

由DCD開始已經好柒

佢唔記得左cut

岩岩先返到屋企
蜘蛛仔搵我？

十卜樓豬

係咪decade續集

唔係講樣 樣7我可以接受 係成出野都散發7味個下奶野

終於負番啲責任，成為本po必要之惡

個pose 同變身pose 出曬事

綾乃又邊位新老婆

唔知
好似build 劇場有呢個份

力架今次諗住返黎玩幾耐?

樓主張英靈相好撚柒

呢段時間我明白到 原來會一直陪住和嘅只有saber
我唔會走了

龍騎之後無再睇過

設定，變身pose同造型
Decade型好撚多
Decade係衰爛尾
特別係個劇場版都唔知做乜鳩

後面有啲都幾好睇
不過真係唔多

劍 電王 555 w ooo值得睇

冇玩過沙耶之歌？

我未出世

kabuto 鎧武 drive ex-aid build 都好睇

好撚出奇

Kabuto 算鳩數啦
我火箭頭睇睇下棄左，之後既拉打都冇再睇

識貨

可能倒轉左時間 應該係555之後無睇

火箭頭我睇得幾開心

仲有得同阿達食飯

男主個look同性格不了
太煩膠

Kabuto又係衰爛尾

想問長月老賊俾你醒未

kabuto 同dcd 一樣又係中途換監製

未
做咩咁問

無知一問 02喺邊嗰

Decade衰呢樣
女主勁靚女，而且設定又夠吸引
不過神主牌mode好柒

忽然諗起

唉醒左都未必係好事

DCD仆街在於結局逼你睇劇場版

為左儲下肥清左D金狗比學妹了

咁多位都唔夠

仲要迫條女隊瓜自己

This douchebag is insane, his mum just died...

不孝撚

笑喪啊

課金撚

骨仔係咪到

Lm

肥呢d野放禮物box咪得
利申 900

用左啲去升CBA同西哥
依家得番好似500

box個D一早餵晒了

佢結局係照原本咁去我相信評價會回升好多
佢最仆街大改，改到連tv版都要出多次個結局

好想屌爆學妹絆禮上100lv

It's fair

女高中生鬧市游蕩.....

咁你又瀨?

你收皮！黑貞係好老婆黎嫁！

申請咗傷殘津貼未

覺唔覺有d似狂阿塔

黑貞世界第一

乳繩

好寂寞

留名

Decade 依家都過左檔做牙狼啦
型好撚多

個陣佢都型呀 decade真心衰結局同搵唔返原本啲人 唔係真係好好睇

啱啱由台服轉過來日服
因為個fd比左個ac我玩

dcd本身係model 黎

decade乖乖地去賣激情態就沒事

你個fd有幾多個五星比你
證明你地既友情去到邊個位置

佢個FD唔叫佢棄驚都知呢段友情乜料啦

叫佢食第一枝煙

呢個幾好笑

我拉完朋友玩, 佢而家課金仲多我好多

我都係玩左台服半個月 淨係識黑貞白貞梅林孔明
有冇人可以比我加個好友

等緊神之牙隻碟出

你朋友直接俾你?

你朋友都算係咁,比孔明梅林你

朋友真好

盲左

直接比啊
佢仲有個好多尼祿既正ac

好朋友黎喎
順便問下D 沙煩寶幾?

用依家呢個啦 尼祿冇咩用

講真
唔計佢推你落火坑
佢對你都幾好

我覺得呢個係好朋友，基本上一世無課都得

邊個02

我！

沙煩係邊隻

岩

SORRY..即係你D角色寶幾

嘩 真朋友
孔梅雙貞金時奶光jack
抽左福袋未

大部分都係寶1
右上個隻寶4
兩儀式寶2
有冇人比我加個好友

見到佢有人送個咁好既ac比佢...個心有小小唔舒服

我都唔想再推朋友落火坑

未抽 應該抽邊個

個ac原主人女帝fans
加埋粒星上去

係...
見到個ac咁勁有啲葡萄...

弓/槍啦

開服玩到依家個AC都冇咁勁

連玩fgo嘅朋友都冇
佢地好理性

依家都無人夠你個AC勁啦

講起手
當初我有井台主送ac比我然後我整唔見左個引繼

唔怪得佢咁憎你

當初神父話唔好FGO

清識課！

佢玩過?

所以一直有負評

高登第一月豬 井台你唔識？

我記得佢吹過自己幾廿個模擬器刷首抽

cls咁正既ac隨手就送 係真朋友呀
仲勁過我玩左咁耐既acc

唔好FGO,同埋唔識開日本APPLE AC

完全無印象
仆街啦

扮

我連佢入過post都冇印象

勁過我之前個AC
不過都過左去

講緊舊登果陣喎

最尾決定唔買個兩個?

牙綺都唔係第一日真香啦

佢個時用緊邊個名?
#上?

個ac原來1粒種火都冇
日服係咪都係打每日任刷
同埋你地話勁
其實我玩台服果陣淨係識靠隻孔明同黑貞過章

好似真係弓/槍比較好

唔識買 無買到
依家重玩緊

從0開始

得番聽日係減半打肥 你加油

我都想有依啲朋友
靠自己

依家咪順你地意玩lor
唔玩又串me

星期四你得唔得閒交

有伯爵靈衣已經好滿足
可以慳返唔洗抽

重玩，cls

邊有
我唔推人落坑架

要追寶具呀

友情既無價

課金抽福袋先啦

依家玩到第五章
前幾日火種都唔夠打

抽抽下友情抽錯C傻
30石倒落海

我隻手，又就黎忍唔住

？？？？

test server

紅紅藍呀

有avalon既Saber

中呀！

sor

變C傻

真係好想un爆小莫

排隊啦

又來了

台豬知道我地召喚佢

鈴村真綾結婚7周年

係咪cut左個頭 上網搵唔到source

乜你要比錢

一人得道全家升天

人人有份，永不落空

騎金唔算既

公平

老豆竟然S
明明np率做唔到連發

1001都A+
我都唔明有咩勁

真土豪FD子

泳黑貞嘅neta

j圖bot你張小莫 邊到黎

#呢

差隻野致敬小牟

02=過氣

respect

not here
動物台

我知 不過都係要respect

今次咁多正評

始終我都算係神職人員
區區祝福人地中五星既能力我都係有既

cfu...

人人都有
邊駛要錢

神父 我好寂莫

過黎幫拖 我比人串柒

新手抽咩pool 好

抵啦

狂

狂即係？

大家覺得夏活新沙煩食彩鋼機會大唔大

抽左福袋未？

石頭號來

留翻等禮拜四啦
依家既pool 冇野岩新手

Ok

做乜咁多新手入坑

20粒

應該活動送黑貞泳裝加埋岩岩出爐新CM
成班GAY佬見到術閃就流曬水

又夏日

佢真係食咪死死氣去刷囉

FGO好好挽架 ^_^

年年夏天都多人入架啦

跟字好快唔見

我諗住依家有時間 刷定幾十粒壓壓驚先

我見動物台有個評論好岩
fgo好似吸毒一樣

del左幾個殘體字同日文人
629,515,915
求4個R職奸商禮裝frd

小薯問題
強度論值唔值得追福爾摩斯？
定留返啲石追夏日？

虧你仲係fgo post叫人幫拖

最多咪同食煙差唔多價 拎毒黎比差少少

希望尼祿祭box有冰

好能fee

勁係幾勁
但係平時用唔著
用人哋個隻好過

正評左神父POST 符中福佬

無用

抽金閃 梅林 就得
其他問人借

幻覺黎,之後你會一年無5星中

福佬
中左都上唔到場

thanks

真
我個隻啱啱出抽返嚟到呢家都未bo5

有撚得抽咩
孔明白貞先係新手神器
起碼唔洗卡主線卡素材

打齊格飛咪上得場囉

我想抽架 不過諗起過多日夏日 又要等多年

我法國呢度d ching都係撚尻新手

白貞
岩岩開服就勁
依家正正常常邊有人用

之前有人入坑都係叫人快啲走既
都係某個新手之友帶壞晒風氣

福袋抽法
抽咗隻伊莉雅
宜家完7章仲係1隻 sup 都無

但你乜都升唔到既情況下白貞係好有用

E?你唔係賣左AC既咩?

好 gchi打柒Husky

已經課左既人就番唔到轉頭
仲未開始課既人仲有得救
咁簡單的道理都唔明

白貞

我FGO癡線佬
重玩緊

成年先用得一次

。。。

佢D技真係唔知做乜

唔係賣完再買咩

又邊條傻鳩係度講白貞壞話啊我屌你老尾

白貞寶十未

福袋抽歪左另一隻

啲負評停咗

咁寶5未?

咁白貞係麻麻=-=
我唔鐘意磨

我唔鐘意唔代表廢喎
搞清楚d logic先

柯妮>綾乃

志波姬>all

點解我唔撚中福佬

對貞德無咩感覺 但玩磨隊就好好玩

玩單挑都幾好

agger 志波姬

幫到人 大家都開心

咁你個綾乃係做咩

好睇！

打手抱大腿問人借

儲埋一埋4星活動角都夠哂玩

仲有4個位 377 831 015
求術師匠大佬

死啦
打完南丁幕間
又多左個同劍式melt爭第二批金狗list

牙扶黎

技 1 1 1
寶2

白貞可以磨得贏9成高難
升技料又唔難
孔明唔洗升都叉50
好過紫色少女入坑先

11隻5星
無課唔石帳起碼儲2年啦

13隻
打錯好似係

戰鬥格味濃

白貞孔明起手
Cba其實好脆下
依家d關又先追打sup

你唔俾今期夏日節係打錢(獎卷)?

非洲酋長

又係，新手冇QP技10，廢咗3技
冇高寶綠卡角，廢埋1技
只有寶具+2技的話，用大衛唔好?

300體先出兩粒冰

貓貓有著底底

咁人妻狐呢

今日著藍白間條

諗諗下隻泳裝黑貞冇得換衫

免費既就算啦

呢到有一個

專業人士

Z

又搞事

每一個傷害火鳥巴既留言
都痛在我心

益下朋友呀麻， 又開心 又搵到錢

收皮啦

呢排佢係屋企都著泳裝 唔知係咪想我陪佢去海灘玩

儲緊np渣，準備定如果你花心就一腳轟落去

想你去cosplay

來忘掉錯對，來懷念過去

唔係掛

我可以Cosplay 肥仔版大岡

聽日每中一次5星佢就轟一次

一齊出cos

不了 恥力不足

Ok 我泳裝一符都唔打算抽

綠卡隊真係會刷上癮

外星人都唔抽

有冇教學

呢次無狐無親友團 麻麻地

抽完屌完就變親友

個啲炮友黎

成個pool有白貞 02 兩隻炮友

我指Tamamo 嘅親友團 小刑 清姬呢D 最好出埋Tamamo 摯友uzume

#牙草

法國呢檔野有女帝POSTCARD

hi

如果今個夏活夠歐，CM帶幾份禮物返黎送禮好冇

兩隻雙10技ccsor+ 突滿寶石翁綠色aoe

女武神周回

bo2咗福佬，正評ed

精神

對上果次唔記得抽咩又係2lai開po呃正評又中

你有錢又有運姐....睇下你條list咁多寶五....

講起，刷錢見到2lai個bo5 cba個心拿住拿住

我覺得唔講功能...齋講J度....有能力既黃左佢好好睇睇

點解又係咁 金術卡唔出術師匠

完全明白 抽到傻閪閪一大堆金術卡
一轉生尼托愛迪生同海倫娜

愛迪生賣黃膠 尼托海倫娜己經bo3,4

必經之路 唯有繼續抽落去

等你

g持

仲有兩日

好撚悶

好靜

仲有兩個鐘收工

一樣

一個鐘

CM好多野買呀

有咩買 我去到都唔知有咩行

瘋狂買h漫,雖然無fd幫手買5-6檔已經係極限

唔睇呢d係咪冇野好買

刷咗十幾場先跌1粒石

一陣係咪唔洗維護直接開抽

聽日先係 今日課定

一般向都大把野買啦⋯⋯

11點到去行下先

見到想剷

一般向先最多野買
次次都執千幾蚊

114，新手就算啦
140咁玩就del

係見到愛迪生呢條人渣粉皮就想剷 仲要50lv寶1

8月9

9號未

時間過得好慢

希望聽日pool1同男pool同時開

女人pool不了

陣間就知今年仲有無得課金

開埋弓呆就正

下,至小仲有萬聖,聖誕 咁快想收手

活動4星仲差太太,小黑,BB,殺CSOR 幾時先復刻

ass csor 你就死心啦

仲有一個鐘打肥

殺csor
Miss埋復刻先入坑

安排好第三隻2000就係殺CSOR

我覺得佢會梅花間竹咁復刻..
即係下年就復殺CSOR

復刻左一次喇wo

唉屌 當初我係買AC入坑既
條友熱情迷唇抽到2寶, 水著雙子又抽到2寶..但竟然冇打隻活動角..
不過殺式都復刻左 我相信我等到既

我唔覺意刪左隻寶5 Nobu 得返隻寶3係到 on99

一個event 復兩次

叶和華會聽到我既祈禱

聽講課100PACKS 叶師父就會送俾你

遲d舊活動角實放落文西度用金方買

已經將一車車紅A送入去壓成金方

咁老屎忽都唔鎖角

今次係神父第一個正評post ?

望下個正負評數
呢度真係好多CD ROM同海豹

鎖左隻寶3 解左隻寶5剷
覺得同一個AC有2隻一樣既感覺好奇怪

係就好 換返Nobu返黎

我隻以藏都叫抽得返

聽日應該超多人上水

所以我復刻拎果D係即賣,亦唔會多手去升寶具

呢種style好正

I know that feel
我個ac係呢度既巴打送
泳莫清姬術尼祿槍奶光弓雙子都寶2-4
偏偏殺師匠寶2 連升靈基素材都無打

我睇住自己隻小黑寶3卡靈3 你知唔知我果時諗咩 我廢呀唔夠打 我睇住個活動完 但我救唔到

好撚無助

唔知聽日有幾多巨頭上水

令咒呢
石呢
con都con贏佢啦

諗起以前PAD特登課一PACK石黎CON機打宙斯

正評嗰d

果時岩岩玩左1個星期 d角勁廢

呃正皮

投石機

可恥

pad好難玩 個腦塞死完全唔識轉

我就負皮左

用機械手幫手轉

Me 2

神父背後到底有幾多人撐佢

眼鏡馬尾競泳裝

頭先果張好似炒左，試多次

屌，開電腦睇又清返喎

粒掣壞左打唔到果隻字

JA GA

CHING真係心水清

手機縮圖問題

D人到底點樣半日爆絆
我已經係放假狂刷

6章隱村,2WAVE快刷

還要更快

待棒部

有呆毛

2m友點都冇隻小安

我射到虛脫

我愛2力既

打得J多引致眼矇

幾正都好 個寶具演出咁柒 成隻角色都哂左

呢句真

黑白貞都有配劍㗎喎
雖然都係用旗打人

打箱太多種火，升多隻80lv收喺倉

不要再說了 大家當佢去左海馬公園pt啦好嗎

成日凝住之後會有人畫海豚本

西洋劍 鞘口通常有滑道
日本刀靠你虎口收
個時覺得香取神道流收刀好型專登走去學

我都學過
一開波嗰陣日本刀因為長身成日唔啱位收唔到刀

唔好咁核突得唔得

Sorry囉

呢個作家個兩本fgo h漫好撚高質

hello moto

lin or name plz

要搵下 比住twitter先
ore_halcon

沖田本永遠都唔好睇 知唔知點解？

洗耳恭聽

因為無神父最愛NTR?

凜有好多 有d比野獸搞tim 滿足曬佢d變態喜好

你咁樣一黎就出絕招犯法架喎

因為角色design問題 任何沖田既本
你留意下都好易轉化做可愛既畫風
可愛既畫風我都like既....
但係H漫入面 可愛畫風既沖田並唔係太好J
我覺得沖田唔係幼女系 行可愛風會好奇怪
反而令我感到0色情

因為你抽唔到 成日諗住想ntr咪好睇

駁唔到

樓上個本唔係啦

睇左 上面果本 都硬係差dd

奉勸大家唔好睇咁多色情本子

我地要日日睇時時睇，保持良好習慣

睇咁多唔好

有閒去做下運動 先身體健康

一路做一路睇架喎

打丁有益身心

弓凜
最鐘意睇呢啲高傲女屈服

返U先 如果有靚女就偷影比大家睇

我買你最後沒左回事

我相信白貞靈4左會改個寶具演出

跳隻龍出黎

我買你對家，唔改

我條巨龍

一陣睇唔到

靈三變紫眼
條鯨魚變做阿齊

今朝打左三百幾粒肥，加埋綠膠嗰五十粒
應該夠升泳裝黑貞上Lv80

由鯨魚海豚變大量觸手？
外國佬白貞
原因係元帥出手

咁睇又似返白貞
個CM真係太短

元帥觸手play

其實係元師用聖杯變成貞德既樣

痴撚線

屌你老母

齊你老母

改成齊格出嚟跳

最後的聖女貞德 就是我自身化為貞德這件事

祖

Jo

又有新痴線老

正評多過負鳥

屌哂上面老母

150 lv先加得一cost 多撚謝呀

正評呢個POST既你地有難了

上次140咪又係咁,預左架啦

全部做晒神父嘅祭品 慘

增加(神父)中五星機率

應該145LV就加1COST跟住150再加1咁先有心機刷 升10LV先加1真係狗都唔屌

陷阱卡發動

睇完呢集高分漫畫
我心好痛呀

好癲咁快就150,我玩咗一年都仲係135

咁咪唔好刷
又無人拎住支槍迫你刷
唔刷都遲早升到架啦

講到145加一cost你會喪食石食果

殊

神父暗黑勢力已經殺到埋身
我地需要一位正義使者

我覺得係apps台其他gamepost既人湊熱鬧既人多

電競

單機game都要鬥快

其實唔難

啱呀 但D人會話你無愛

正評果六十個人死有余辜,唔中5星唔抵可憐

抽唔中？課到中為止

學神父話齋其他post過黎湊熱鬧
之後返自己隻驚抽唔到好野唔好問點解

就好似點數雞一樣 總會有人中伏

我喺到

on9仔 人地正評我你又唔抵得牙
係咁抹黑正評我既朋友

講還講話人ON9仔比D尊重好唔好

No, you are not.
You are black.

愛02(過氣)

resblack

負皮聽日即中5*

正負都沒按

慘9 半年就比神父拋棄

我 衛宮士郎 決定繼續安份做一個小毒撚 陪伴FGO 陪伴大家

正評 我地齊齊中！

下一個就到綾乃

算多啦
平時三個月都冇
個愛鈴音好似一個月就轉左

傲嬌同專一既男人係冇市場架！

呢3 隻勁唔勁？

個別秤就勁 加埋一齊勉強勁

神父你吹奏個套青春豬頭個男主好專一wo

咁主升邊隻先好？

櫻

第二隻啦 雖然都係廢廢地

Agree神父

正負皮一樣

係咪神父史上最多正皮post

難得3隻5星大家唔夾大家

屌

佢有雪山櫻喎

得寶2條路好難行

留符抽岩fuck王 貞德呢d你地抽埋我個份 thanks

不過可以離奇組合埋一齊
升得爆既話
師傅幫尼祿叉50 尼祿自己叉50 南丁比紅放尼祿
勉強打1T

部米別斯0式佢又出得幾型

神父又轉老婆

我到而家仲鍾意雷姆係咪唔得

新手ac點10咁多技呀

尼祿紅寶 南丁紅support
夾啊

你冇撚駁我嘴啦 我咪講左升得爆既話

咁我幫你要哂佢

上次個巴打經唔起考驗 最後無比個Email我拎AC

新手點升到csor有3技

咁都叫駁嘴

神父巧撚惡

我吹奏開魔法禁書目錄......

index好可愛

一開始係 之後都無人記得了

隱形女主

魔神win

負左 想中4星

到呢刻都淨係幻想自己中茨木牛若丸

同神父傾野真係好撚慘
講唔夠2句就叫你咪撚駁嘴

負左
想中三星

小心佢一陣背刺你呀

關你d抽水怪撚事咩
淨係識得出黎抽水 一d撚用都冇

企得正行得正怕什麼

世界大戰

SOR 囉 咁我唔夠你毒傾大事嘛

抹黑字宙了

和氣生財

我撚緊買唔買隻1/60 RED FRAME返黎玩

留錢課Fgo好過啦

冇半體肥打了

笨大

今日打算清巨人復刻

1/60
依家MB都揀緊黎玩,呢隻西太多DLC,我都係放棄

巨人冇人curry成日輸

九唔撚搭八

隻弓凜你食炒吧啦

咁大隻,買一部比到藉口自己唔買咁多玩具

之前隻正女F好吸引 但唔記得訂

傻LA,買一隻就會想買第二隻
話說隻肥媽CSOR今個月出到貨

最多咪唔買 冇蝕底既

EXIA太撚多了
齊3部主角機就收手

冇位就換屋

352,691,291

本人係小薯 啱用就add
add完 講聲

遅早出埋古拉哈姆高達mb

出動畫先啦屌

呢排天口慶

神父飲啖冰水下火啦

我成日比佢欺0,唔使介意

橙

我FGO地底泥黎

急不及待想抽抽了

巨人淨係有得用system d 濕鳩野

新手想認真追進度
跪求好友 447,803,061

無愛

accepted

你第一日識佢?
唔使信佢講野
陣間過大海贏多幾千返黎咪又係買

係咩 我一場都未打

Ktong added

痴線
一個人霸張四人枱

神父仲有無位
我新手

賣賬就死開啦

你點解要番黎

熱愛fgo

熱愛fgo就唔會賣賬啦

之前有冇加過你
係咪可以del你舊ac再加你依家新ac

加過
條友改左名叫櫻花之月 咩課金之惡魔
535,619,451

check

淨打9隻女武神果關，舊仆街鋼好似出得仲少過巨人+女武神果關

定係我錯覺

呢關聽講25%掉落率

最高聽過有人一場跌七粒
拉翻埋其實唔會太難跌

以後正評神父了

個朵好好笑

課金惡魔

有冇課金天使

神父紀錄幾多

我課金撒旦

頂盡3-4粒

條友係咪唔知隻game有寶具lv依回事
以為自己多五星就係課長ac

個ac成2000蚊嫁

專重下

我又加番個課金之惡魔msg先

字都打錯
點尊重

無法課金的男人

文盲都要尊重嘅

原來我有加課金惡魔

你係咪2000蚊買家

馬修

條友好肥

呢個會員好串

好撚正

買ac我不如自己課

掛齊狗見到即DEL

上個POST已經 POST左全段CM

諗住搵位入抽下水啫

黃金85

唔好呀,廢時佢又屌鳩你抽水怪

返完 無識到同校女 反而識咗個第二間U嘅女仔

你好快又棄驚
del定先

唔會啦

張圖一個post出現左三次

cow女就唔好入嚟啦

岸波同學 你食唔少啦 扮咩嘢

無 做個朋友啫

黑貞好女仔唔好再笑佢

我人生就係失敗在太專一

點解力架咁易溝到女

你冇錯
係呢個世界既錯

我都係

依條友識玩

港女鐘意黑肉腸

無溝 交個朋友

Senpai

加都費時

又潛幾耐

利伸 衛宮士郎(UFO version)咁嘅樣

我今次真係唔會離開fgo 離開大家
我愛fgo

呢句好笑

OK

唔巧脾佢亭

btw今日無wind?

希望大家可以比次機會我
356392941
我唔會再離開你。

有日子有cm仲有咩wind未出

check下

即係我無睇到個日子

神父po咁多正評

聽日牙清

pool掛

9號丫嘛 唔係咩

好難得計埋係0

負評數都跟住上

我無睇追記

1001之時
到底會係正評多定勝負評多

係正入驚張poster到

送個正皮俾佢

宜家正74:73負

無突爆寶石翁真係原罪

恭喜你

醉愛rinb相信你

用開4星櫻/龍脈

你課咁多都冇？

無 從來沒有

刷鋼 得女武神s 唔夠力秒要4T

補多個正皮 而家75 75

刷鋼係刷全女武神個關好d? 定搵巨人

其實岩fuck王係咪都周回到

分身都不如

狂黑貞AOE可連發係最後希望

慘

其實點連發 睇左幾條片都唔明

如果係叶仔真係變救世主

寶具Hit數高 np回收率高或者有加np技

食overkill回np
禮裝加np獲得率咁樣？

總之你有隻CBA同高寶綠卡係多Hit 之後你隻英本身要有加np率或者本身好高

叶仔唔係講過送既鯖唔洗整咁勁

D鳩up聽下咪算

活動英勁唔勁同D人抽卡係唔關事

未抽到呢隻冇得咁玩住

你有狂蘭都要有突爆寶石翁

咁又係
手上最多先加得60%np

狂蘭要靠Master裝回20np 你第一發用左你之後回唔返

狂蘭同伯爵最佳人選

用2004斷片可以加埋寶傷
雖然都係要突滿寶石

快d聽日ok ？

狂蘭要高寶？

冇突爆寶石開頭個20np邊個差俾你

識玩一定係玩女武神

狂蘭連發50NP都夠做
不過要用換人衫
CBAX2 1孔 +寶1狂蘭100LV醉貞已經可以3連發

搞咁多野 第1turn用大英雄咪得

link?

冇梅林係咪應該搏抽有佢個個福袋pool

狂蘭寶具加攻10%三回合

理論上打週回會好過伯爵

冇梅林就add frd or del game

會出小學生

珍 中左

禾都中小學生

悶撚到抽左成單故事pool

有無中四星

可以問神父守護左未

聽日有新POOL都照抽故事POOL

唔知話你rich定on9好

又RICH又ON9

故事pool都抽

用2ccsor+中2王係咪可以極地裝3t(rider）

有。1隻道歉哥。我其實主要無聊。抽下睇下會唔會中寶石同2030. 次要睇下中唔中到杰克。 結果得隻道歉哥

今日有冇30秒trailer?

我係怕伯爵要高寶

呢家人狗線已通脹到突爆寶石翁

超缺寶石同2030. 呢2張又永遠都唔會再pu. 越遲抽個pool 越大越難中。

係 得寶1

你依家抽已經係錯

前排有Pickup 一張都唔柒中

今期張文西又係一張都唔柒中
唔好話文西 連四星Master個張都無
低撚柒能

英又無禮裝又無 屌你老母

紫色美少女係都唔肯來我家

bo5狂蘭都唔得
利申 單csor

遲入坑無計。 主要職階唔缺角，唔抽新角都無乜問題。但有寶石2030會玩得無咁辛苦

正評左未先

2030十年冇用

2030仲有人用咩

3年了 晴天還是沒有突爆寶石翁 但晴天說不要緊 有小莫就好了

我仲用緊

我囉。遲入坑。d 好少少既活動禮裝都無。

棱鏡一早取代左2030

梅林裝張殺生院已經每TURN 15星啦喎

文西就嚟突第三張

用入手順 sort

睇完真係覺得自己好on9

邊張？

邊張

魔性菩薩 入場雙梅1技已經即開寶具有星

緊係雙csor
伯爵有黃金律同每rd回應該得掛

中左5張2030先得1張寶石

我抽到魔性菩薩果時會試試

我係怕伯爵唔夠力

伯爵寶解完加雙CSOR 大力到癲啦

我最多寶1渣

聽日出隻50np自充 綠寶

魔性是咪限定禮嚟？

⋯

好似唔係

仲要多段hit aoe

宇宙稜鏡都唔識

寶1尾關要背刀 好似係

一張都未見過

咁堅

狂蘭寶5都係要尾刀

後面隻野18萬血好難唔要尾刀

唔係
上次單抽中左張

狂肯娘寶2唔洗尾刀

有無圖

結果隻驚最神嘅都係最早期嘅裝
寶石翁 黑杯 棱鏡

姐係寶2已經夠做

我狂蘭bo5左肯娘先bo1

名都有埋咪問下GOOGLE

要換人 不了

差一張先突爆

等泳黑貞

我有啵呢張原來 勁咩

呢張野勁到傻啦

唔知俾乜水del 咗， 兩個位有冇好友加

收到風，白貞弓職

我都見到，雜誌有寫

新手加左

椎名ましろ added

樓上已add

白貞弓
黑貞狂
牛若丸殺
茨木槍

Full左

頭先睇完圖
太佛心了

唔洗掛弓呆了

全體弓

d男人係咪話係靈衣?

我抽金閃唔好

真綾support list達成

yes

Scarlet added

恥撚課左金未

佢出乜都抽咖啦

你呢
我聽日先去課

黑貞件外套
單邊長襪
對鞋
點解個造型可以咁柒

一貫武內品味

唔鍾意白
不用課了

武內暗黑中二風 正常發揮

感覺牛肉會好撚勁

留名睇你寶5

好期待到時一字排開掛出黎

一陣5點都知

上年都差唔多

睇恥撚寶5 好d

隻襪真係敗撚曬

課爆黑貞
啊 黑貞不用課啊

我想抽伯爵多d

now bo0

白貞弓

又aoe弓牙

中二就要中二到底
正

冇文西

5星弓嘅魔境，好兩極

唔怕啦 而家3色sup出晒黎 怕什麼

收島風10hit綠寶

梅芙真係9成9 saber

黑貞

np切j級數就慘

沙灘長襪

2號上場後無人被惡搞NP

防入沙你識條識咩

防一邊唔防一邊

睇嚟又兩part

術尼祿泳裝真係良心設計

笑 pool2 迷x見

望下第一年隻清姬
雖然佢有得換衫

平衡
一邊防入沙 一邊享受大自然

外星人迷X

黑貞是咪firm冇得換

仲諗住牛若丸係劍職
留咗三百幾粒劍火

活動角從來無換過衫

活動角幾時換過

我覺得pv黑貞真係好正 怕羞臉 想un

新手唔G

saber lily

武內點同wada比呀

4星

想抽bitch了

各花入各眼 今舖我撐社長 夠徹底

最期待都係02 😳

aoe弓

隔離台服RE DIVE 課夠$4000送限定角
FGO幾時考慮下

4千咁少...唔矜貴

垃圾全體弓印度仔一個已經夠

fgo 服務對象 唔係只拎得$4000既窮人

係我服務fgo

印度仔

黑貞奇怪泳裝
白貞眼鏡馬尾競泳

why not both?

配白貞去磨超高難度
會易好多三四回合無敵一次

must both

睇完上次twitter張圖之後我已經變左競泳嘅形狀

Con都要con返黎

一陣仲有咩風好

宣佈延遲開放一星期

寶具顏色

望就望今次官方識做
唔好有語音關齊格事

實有

應該一抽到第一句就有

刷鋼刷到有d眼訓

壓左齊格都會有語音？

又有白貞表白我會擲機

圖鑑著左燈就有

唔止你抽到之後有 活動第一章講到完呀
哈哈哈哈哈

齊格君，我的泳裝好看嗎？❤️

難講 分分鐘佢見到齊格飛/阿福都會爆響口

希望被齊格君見到自己另外一面

啊! 是齊格君嗎? 哈? 原來是Master啊 請不要隨便進我的房間!

睇齊格搞埋黑貞

個post實好嘈

死撚開啦屌

白貞唔會咁做 最多咪叫齊格幫佢茶太陽油

你地班友都cls

補埋魔

未出發先興奮

NTR

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

但寶具

咁你抽唔抽

牙比係2號之後定之前
個np

海洋公園訓練員

2018年1月開始放送的動畫《Fate/EXTRA Last Encore》首卷光碟上星期開始發售，第一卷的初動銷售成績早前出爐
由SHAFT製作的TV動畫《Fate/EXTRA Last Encore》，光碟首卷初動銷量是3131張
作為參考，去年的動畫《Fate/Apocrypha》BOX1的初動銷量是6184盒

fap都多過extra成3千

Fap同extra有咩分別？
咪屎同垃圾嘅分別囉

冇計
fap雖然係做得差,但係都叫做有跟足設定
屌你extra個邊擺到明係開掛

extra跳黎跳去好難跟

AP 咁大群 是但一個角色中都會有人買單

收島瘋
黑貞寶具叫邪龍炎殺黑龍波

聽晚抽完cba仲有石先抽

係
唔記得仲有要玩埋原作先可能睇得明
入場門檻都幾高下
相反fap完全係睇完屌一兩句就算

嘩 睇返先知馬娘初卷賣萬七
發生咩事

Extra無玩原著真係睇唔落去

a1>shaft

由衣著到寶具都中二到底

我睇到第7集冇睇落去
game冇玩過就入去睇

同大GBF合作

終於可以唔洗再用阿周那
泳裝五星仲要係強度保證

買SSR送BD

得阿周那一隻五星弓 想喊

你講到好似一定抽到咁

用南亞仔不如用紅A

伏福幫到你

抽得未呀 屌

bo2

唔食杯咪又係無力 仲要男人

第2部開始就係叶
阿比1.5.4

都幾難超越到金閃

100%暴傷同45%魔放你同我講無力?

騎黑呆:

特攻>all

不知幾勁

而家有人扶佢啦。 加上騎職本身勁角多

item

未有Cba都係3回合一次核彈
你開技2回合

唔關GBF事，只係同樣都係Cygame出品

藍AOE有機連射

一生反咸

關 有特典

有d想怒濤200連爆死

如果佢唔係pv欺詐都唔會咁多人屌

呢啲留返畀失敗卿好了

屌佢老母 上次抽黑貞抽到紅A做咗我第一隻bo5四星

黑我白貞既都會大爆死

一車車騎空士買啊

紅A真男人
型棍子

200咋wo

bo5 4*係福份
你睇上幾個post幾多人冇bo5狂蘭

窮

話唔定講緊200十連

哪有錢

fap 1-12集先多過我LE1-3集銷量 3000
你咁都拎黎比你係唔係on9?

今次如果追課一定要開台 拎返D存在感當賺返

課身家啦

人地個po咁up我照copy唔好見怪

玩左一個禮拜開左3次台抽野

?
未有CBA之前已經好撚高傷

紅A 不了

我講我
成日係條街露光一閃Dum錢落街

FAP係設定ON9
EXTRA電子世界不嬲都係有精神力=開掛
好過你FSN土狼一炮轟 B叔7命

巴打有啲前途

法國你地成日歧視我紅A

仲以為淨係得馬娘隻驚嘅特典，原來開2飯

煮飯公 我中意

土狼
b叔一盾擋必死淨係廢一手

我無歧視過 但抽黑沖田跳幾次出黎真係一拳打爆個Moon

馬娘驚都未出 何來特典

一齊

玩FGO既你屎都不如

(利申:狗

就算拎番原本嘅extra出黎講 扎比都係掛黎